【清醒文】再唔團結，9月選舉絕對會大敗

局勢分析
一，疫情蔓延，街頭抗爭大幅減少
二，港共不斷出招，借抗疫之名，打壓黃店和示威者
三，黨國輿論機器大推「經濟復甦」，對抗「攬炒」論述，拉攏淺黃和中立撚
四，各區候選人閉門造車，難以協調，初選沒有共識，同時缺乏選民參與，情況極不理想
五，五毛和熱狗大肆宣揚選舉無用，拉走激進深黃嘅光譜

最壞結果：最激進嘅人杯葛選舉，溫和嘅人唔肯攬炒，直選協調和配票失敗，最後得30-33席

解決方法
對淺黃：強調攞過半否決權「逼」政府攞五大訴求，否決預算案就可以阻止黑警加人工，將攬炒包裝成戴耀廷講個種「憲制武器」
對激進深黃：強調認同議會同制度無用，不過過半玩攬炒係「新嘗試」，全面反臺謀求「破局」，同埋就算唔鍾意泛民係比例代表制下，可以投俾本土派/攬炒派，所以可以一齊參與
對候選人：參與聯署或者去fb留言洗版，要求每區都要有初選同埋俾選民參與討論
對仆街：日日去黃碧雲同白頭佬fb洗版叫佢唔好選，屌9佢

最最最重要：疫情期間係屋企冇乜野做嘅，努力打網上、twitter戰線、睇政治或者歷史書充實自己

光復香港，時代革命

對家靜靜雞做緊好多野，大家唔好鬆懈

大家如果冇乜野做，真係唔好曬咗啲時間，起碼睇吓書

推！

推啊！

光復香港 時代革命

點解你個個po都咁有用

認同
幫推

thx巴打

你咁讚我，我會怕醜架

推

唔可以輸立法會選舉嫁，團結啊手足！

輸咗無下次

想請問選舉嘅目的係咩?

是但啦 反正所有野都係要泛民帶頭做

就係唔可以等佢哋帶頭

對現時係立法會議員既候選人又點？
會唔會針對返現屆表現有表示？

針對候選人既部份 除咗要求初選 有無其他關於當選後既制約？

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）
「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）
「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）
「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)
「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

我嘅立場係：唔信選舉有咩大作用
但係
一、就算你幾唔鍾意都好，選舉都係會發生
二、與其諗杯葛，不如諗點樣「利用」場選舉
所以
關鍵係帶出過半就無限否決嘅「攬炒」，破除假希望

push

當選後既制約就係攬炒
至於現時係立法會議員既候選人，個個判斷唔同，唔存在公因數 eg有人鍾意泛民、有人好憎泛民，所以呢到無mention

輸咗就23條，泛民會俾人拉晒
立法會變委任制

推唔旭，sad

睇書 ?

一早follow咗你

睇書有咩問題？

選舉無用論

我唔完全否定，某程度選舉真係作用唔大，如果問心
不過我諗個問題係就算你幾唔鍾意選舉，佢始終都係會發生，咁倒不如好好利用

如果當選後要攬炒，係咪會提倡放棄現屆係政府d 議案放水同缺席既議員？ 如果佢家下就任緊連反對政府d 大白象議案（三月廿日西九泛民出齊就阻到撥款）都唔做，點令人有信心佢之後會攬炒？

你指可以否決議案, 但係有緊急法 Or 解散立法會
而且選舉又要洗一大舊錢 去搏攞多一兩席
我覺得唔值得投入太多

而且有一啲好似莫乃光呢類所謂泛民嘅功能組別收到政府小小撥款就連反對都廢事

我真係唔知點信佢地入到會否決議案 又唔會無啦啦出賣我地

周圍屌人有用啲

我個人來講都唔鍾意泛民，同9唔9會屌佢哋
不過唔特別係呢個post提姐

又唔講睇咩書 ?

出面不停開post叫人杯葛選舉，實情係泛民的底太花+對家做野，泛民唔做番d野，或者傾好策略，相信好多人放棄。

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

想傳送msg 唔洗用VPN 唔洗用tg whatsapp

yes，所以都係個句
選舉係要洗錢，但係你唔參與，選舉都係會發生
與其亦泛民，不如幫攬炒派助選
另外，點樣避免泛民賣隊友
就係及早吹起「攬炒風」，逼佢哋上船

望住大家咁嘈落去
不如投建制，一個都選唔到，咁就唔洗嘈

歷史、政治理論、抗爭相關嘅書囉
太多喎，好難list

係啊，所以我從來唔係要幫泛民，大把非泛民出嚟選

咁邊啲係攬炒派

未蒲曬頭
至少衆志、朱凱迪係講攬炒，呢啲已經講到明

佢地覺得進攻立法會係對唔住手足，我認為要搵在囚手足寫信表達的意願，再加美國重量級的人如pence來贊同

白票撚可否醒覺

五毛熱狗姐
所以我地要定期開po拆穿白兵呢類白票五毛
唔好比佢地影響到更多人

係！會輸......

其實睇對家就知選舉有用
白票兵仲係度提供精神毒品

連登好多人屌白票撚，但如果著緊議會 其實更加應該用同等力度屌白票議員

Push

要大家觸覺敏銳一點，要常常提醒自己

睇對家反應

黄色經濟圈 super effective
爭功能組別 effective

聯署 Not effective
海牙法庭 rubbish

up

白頭佬好似話咗唔選

上熱門please

愚人節fake news嚟

G持

你估咁易，日日開post屌白兵
事實上個制度的確不利我地，令到唔少人先入為主

戰術post推

你將唔同意泛民既聲音標籤做五毛，跟住叫人要團結，但係實則係到分化緊

唔易都要做架啦

can't agree more

你係咪get錯嘢，我都成日屌泛民架喎

有冇可能搞一個類似臨立會嘅物體 攬炒派將成個議會地點改喺台北 引發憲制危機

推爆啊！